發夢，用屎尿，扔狗屋d幾十萬的私家車，

好似洗都好難洗？

up

淨係雞蛋隔一晚都臭到仆街

D車好慘 跟錯主人

油漆，起漆水，磚 任君選擇
btw重新噴次油起碼要成皮

起漆水 癲

Up

漆水一架Benz, 好抵啊